# Hummus

<http://www.inspiredtaste.net/15938/easy-and-smooth-hummus-recipe/> ..
mal schauen wie gut es geworden ist :)

Getrocknete Kichererbsen 12 Stunden (2 Stunden kochen) bis 24 Stunden
(30 Minuten kochen) einweichen. Durch das Einweichen ergibt sich die
2-2,5-fache Menge

> Markus' Experiment 1 (~17h): 250g -> 570g
> Experiment 2: 200g -> 450g

